有無手足知奧海城班利撚點

0:0

唉 喊住走緊

對史篤城都有呢D睇波活動

仲要贏唔到

仲柒

留力r聯唔計

收到風全部黑晒面

有無洗返地下D精先走?

全城期待？？
大戰？？
係咪搞笑呀

睇到樓主入左鏡

我頂住，你走先

全城期待和波

現場有冇人撐成篤屎?

實有啦

大把人買下盤

屌老味頭先咩埋個書包去差啲比狗打

三為一體

雜種狗

廢刀笑

抵打

Wa diu Lee lo mo laugh die me

我係現場 零零舍舍有個利迷係咁叫 沙基利 上啊

係得香港人先咁神心著波衫睇波
Anfield現場班死忠 十個先得兩三個著

點會

史篤城好失禮

無聽到wor 咪屈

以前天空之城既年代，我鍾意個踢法，搞到我打 winning 成日用

現場見到幾個利迷完場攬住一齊喊

會然沙基利

大多數係戴scarf

然後陣間一齊十卜史雲斯

痢

有冇利手足可以實況

Trinity

諗起4年前既笑話

利迷d精跌到謝隊長

呢位球迷

人地有歐聯四強你有無呀

無啦啦做乜會有個活動出去睇波

仲要係史篤城

咁係好過16強出局既

潮人wo supreme都係咁啦

遲d搞埋歐聯決賽利記對皇馬

唔怪得今日成班猁狗周圍行

沙基利

有幾巴閉呀
我曼聯出年就拎埋歐聯比你班利狗睇

諗住食硬

為左慶祝君子利跣冠軍周年紀念?😹😹

可能係羅馬對皇馬呢

都慣嫁啦

驚對強隊會贏唔到掛

利狗成日都有睇波活動

仲要每次睇波活動一係和一係輸

仲有車仔個扣係背囊右邊

死撚哂佢算啦

Ching走唔走得甩

因為其他球會冇人搞 冇fans

搵人搞決賽啦
去大球場搞，晒馬

喺屋企望到樓下成班利狗 恥笑ing

係咪已經失落前四

啱啱旺角見到幾隻猁 隻隻都死狗咁

笑死

降班

射唔出

對史篤城都搞